{ "translations": {
    "Sources referenced to generate the above response:" : "產生上述回應所參考的來源：",
    "Deleted file" : "已刪除的檔案",
    "Nextcloud Assistant Context Chat Provider" : "Nextcloud 小幫手情境聊天提供者",
    "Nextcloud Assistant Context Chat Search Provider" : "Nextcloud 小幫手情境聊天搜尋提供者",
    "Context Chat search" : "情境聊天搜尋",
    "Search with Context Chat." : "使用情境聊天搜尋。",
    "Prompt" : "提示詞",
    "Search your documents, files and more" : "搜尋您的文件、檔案等",
    "Scope type" : "範圍類型",
    "Scope list" : "範圍清單",
    "list of providers" : "提供者清單",
    "Scope list metadata" : "範圍清單中介資料",
    "Required to nicely render the scope list in assistant" : "要在小幫手中精美呈現範圍清單時需要",
    "Max result number" : "最大結果號碼",
    "Maximum number of results returned by Context Chat" : "情境聊天回傳的最大結果數",
    "Sources" : "來源",
    "The sources that were found" : "找到來源",
    "Context Chat" : "情境聊天",
    "Ask a question about your data." : "詢問關於您資料的問題。",
    "Ask a question about your documents, files and more" : "詢問關於您文件、檔案等的問題",
    "list of sources or providers" : "來源或提供者清單",
    "Generated response" : "已產生的回應",
    "The text generated by the model" : "由模型產生的文字",
    "The sources referenced to generate the above response" : "產生上述回應所參考的來源",
    "Nextcloud Assistant Context Chat" : "Nextcloud 小幫手情境聊天",
    "Chat with your documents" : "與您的文件對話",
    "Ask questions to Nextcloud Assistant about the content of your documents.\n\nInstall the given apps for Context Chat to work as desired **in the given order**:\n- [AppAPI from the Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/app_api)\n- [Context Chat Backend (same major and minor version as Context Chat app below) from the External Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/context_chat_backend)\n- [Context Chat (same major and minor version as the backend) from the Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/context_chat)\n- [Assistant from the Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/assistant). The OCS API or the `occ` commands can also be used to interact with this app but it recommended to do that through a Task Processing OCP API consumer like the Assistant app, which is also the officially supported universal UI for all the AI providers.\n- Text2Text Task Processing Provider like [llm2 from the External Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/llm2) or [integration_openai from the Apps page](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n\nSetup background job workers as described here: https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/overview.html#improve-ai-task-pickup-speed\n\nNote:\nRefer to the [Context Chat Backend's readme](https://github.com/nextcloud/context_chat_backend/?tab=readme-ov-file) and the [AppAPI's documentation](https://cloud-py-api.github.io/app_api/) for help with setup of AppAPI's deploy daemon." : "向 Nextcloud 小幫手詢問您文件的內容。\n\n請依**指定順序**安裝下列應用程式，以使情境聊天功能正常運作：\n- [應用程式頁面中的 AppAPI](https://apps.nextcloud.com/apps/app_api)\n- [外部應用程式頁面中的情境聊天後端（與下方情境聊天應用程式相同的主版本及次版本）](https://apps.nextcloud.com/apps/context_chat_backend)\n- [應用程式頁面中的情境聊天（與後端相同的主版本及次版本）](https://apps.nextcloud.com/apps/context_chat)\n- [應用程式頁面中的小幫手](https://apps.nextcloud.com/apps/assistant)。OCS API 或 `occ` 命令亦可用於與此應用程式互動，但建議透過任務處理 OCP API 消費者（如小幫手應用程式）進行操作，該應用程式同時也是官方支援所有 AI 提供者的通用介面。\n- Text2Text 任務處理提供者，如 [外部應用程式頁面中的 llm2](https://apps.nextcloud.com/apps/llm2) 或 [應用程式頁面中的 integration_openai](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n\n請依照此處所述設定背景工作執行器：https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/overview.html#improve-ai-task-pickup-speed\n\n注意：\n關於 AppAPI 部署幕後程式的設定說明，請參閱[情境聊天後端讀我檔](https://github.com/nextcloud/context_chat_backend/?tab=readme-ov-file)與[AppAPI 的文件](https://cloud-py-api.github.io/app_api/)。",
    "never" : "永不",
    "{time} ago" : "{time}以前",
    "Indexing Status" : "索引狀態",
    "The initial indexing run finished {date}." : "初始化索引執行結束於 {date}。",
    "The initial indexing is still running." : "初始化索引仍在執行。",
    "The Context Chat Backend app is installed and responsive." : "情境聊天後端應用程式已安裝並可正常運作。",
    "The Context Chat Backend app is not installed or not responsing." : "情境聊天後端應用程式未安裝或無回應。",
    "Less files were indexed than expected. Only {percent}% files out of {eligibleCount} are in the VectorDB." : "索引的檔案數量低於預期。僅有 {percent}% 的檔案（總數為 {eligibleCount}）在向量資料庫中。 ",
    "Content provider" : "內容提供者",
    "Queued documents including updates" : "已排入佇列中的文件包含更新",
    "Documents in vector database" : "在向量資料庫中的文件",
    "CC Backend unavailable" : "CC 後端無法使用",
    "({count} sent)" : "（已傳送 {count} 個）",
    "Eligible files for indexing: {count}" : "符合索引條件的檔案：{count}",
    "Queued content update actions: {count}" : "佇列中的內容更新動作：{count}",
    "Queued file system events: {count}" : "佇列中的檔案系統事件：{count}",
    "Download Logs" : "下載紀錄檔",
    "Download the PHP App logs" : "下載 PHP 應用程式紀錄檔",
    "Download the Ex-App Backend logs" : "下載 Ex-App 後端紀錄檔",
    "Official documentation" : "官方文件",
    "_({count} new file)_::_({count} new files)_" : ["（{count} 個新檔案）"]
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}